有冇人xs 係用緊裸機

花未？

未呀 買翻黎想享受個裸機質感 反正有apple care

我覺得係有啲冼手

無mon貼，已花 有一條痕

無同鎖匙放一齊

用殼唔用貼都幾好架

一出即裸 3月頂唔順上貼 防油層本身cheap 冇左又啜手 又易上油